# z-superstadt --> new

01._title
02._tree
03._fruechte
101._lokale_Gruppe
102._fairteiler
103._oeffentlichkeit_team
104._info_staende
105._oeffentliche_rettung
106._events
107._corona
108._jugendarbeit
109._politisches
110._gemeinschaftlicher_fairteiler
111._bildungsangebot
112._betriebe_team
113._betriebskooperationen
114._gemeinschaftliche_events
115._oeffentliche_kommunikation
116._ressourcen
117._bildung
118._runder_tisch
119._mehr_projekte
120._lebensmittelanbau
121._mitarbeit_stadt
122._alternativen
123._verordnungen
124._opensource
125._geld

# changes frm old to new

01._title                       --> no change
02._tree                        --> no change
03._fruechte                    --> no change

101._lokale_Gruppe              --> no change
102._corona                     --> 107._corona  check!             
102._fairteiler                 --> no change
103._oeffentlichkeit_team       --> no change
104._info_staende               --> no change
105._oeffentliche_rettung       --> no change
106._events                     --> no change
107._fairteiler_oeffentlich     --> 110._gemeinschaftlicher_fairteiler check
108._bildung_austausch          --> 111._bildungsangebot check
109._betriebe_team              --> 112._betriebe_team check
110._betriebskooperationen      --> 113._betriebskooperationen check
111._events_oeffentlich         --> 114._gemeinschaftliche_events check
112._oeffentliche_kommunikation --> 115._oeffentliche_kommunikation
113._bildung                    --> 117._bildung
114._runder_tisch               --> 118._runder_tisch
115._mehr_projekte              --> 119._mehr_projekte
116._lebensmittelanbau          --> 120._lebensmittelanbau
117._mitarbeit_stadt            --> 121._mitarbeit_stadt
118._alternativen               --> 122._alternativen
                                --> 108._jugendarbeit
                                --> 109._politisches
                                --> 116._ressourcen
                                -> 123._verordnungen
                                --> 124._opensource
                                --> 125._geld



107._fairteiler_oeffentlich umbenennen zu 110._gemeinschaftlicher_fairteiler

rausfinden welche städte betroffen sind:
bei catfish nach 107._fairteiler_oeffentlich suchen: 35 Dateien

alle markieren: Ort kopieren
Liste der Städte aus catfsh

ausfüllen:

path= "/home/nathalie/dev/website/foodsharing-stadt/user/pages/03.stadt/"
fruit_old= "107._fairteiler_oeffentlich"
fruit_new= "110._gemeinschaftlicher_fairteiler"

und Liste der Städte in towns_list.txt kopieren
create_commands.m in Octave ausführen

Befehle aus outcome.txt im Terminal ausführen :)